而家00後 ig po動態冇王管

係咪大麻嚟

指甲

去超市買菊花一樣呃到人， 清熱下火一定chill

今日smoke咗菊花好清熱

似得你啲冇膽鬼咩 開口埋口都話發夢見過又盛咁